覺唔覺得自言自語嘅人好on9？

如題

我都覺
真係唔明點解啲人會自言自語

係囉
佢哋究竟知唔知自己做緊乜？

唔覺 再黎過

對住佢哋真係好辛苦

同意